[多圖] 香港小姐冠軍 麥明詩G持區

麥明詩個樣自然個呢隻泡妹好多 條女打瘦面針打到塊面扁踢踢又筷子鼻
麥明詩氣質贏曬

有冇相關醫學證明睇下?

佢個樣真係分幾個版本第8同第9張個樣已經唔同 然後第9同第10又係兩個人黎 最後紅衫出道個兩張算整最少 同上面又唔同樣
鼻無咁直 面無咁扁 太不自然 一眼睇出